Juhan Tälli andis üles, et temal 22 rbl. Peeter Torga käest saada, kellest kaks reisi Petseri Torga hobusega üle 60 wersta maha arwata tuleb, mis tema kohtu arwata jätab.
Lesk Ann Tork kuratori August Kuusik juures seistes wastutas, et tema sellest wõlast midagi ei tea, waid olewat Tällil temale weel raamatu pärast 2 rbl. 50 Kop. ja Tälli naisele 1 rbl. saada.
Joh. Tälli wastutas, et tema enda wõlast midagi ei tea.
Mõiste: Et tunnistust ei ole ei wõi Joh. Tälli midagi Peeter Torga pärandusest nõuda, ei ka Torga pärijad Joh. Tälli käest.
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutud T.S.R j. a. 1860 §772-774 ja et Tälli rahul ei olnud, sai õpusleht temale wälja antud.
